<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
    xml:lang="es" 
    xml:base="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/">

    <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/</id>

    <title>Enrique(atom)</title>
    <updated>2021-12-21T19:06:00+01:00</updated>

    <link rel="self" href="https://davalom.github.io/proyectofhw/atom.xml" type="application/atom+xml"/>
    <link rel="alternate" href="https://davalom.github.io/proyectofhw/atom.xml" type="application/atom+xml"/>

    <author>
        <name>Enrique Serrano Lendines</name>
        <email>seleen_alesma20@iesmedinaazahara.es</email>
    </author>

    <category term="SoftwareFW"/>

    <logo>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/imagenes/MiLogo.png</logo>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/Libreoffice.html</id>
        <title>Libre Office</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-WIN-OFFI-LB/libreofficelogo.jpeg"/>
            <p>LibreOffice es un conjunto de aplicaciones informáticas de productividad que, por una cuota al mes, ofrece soporte personalizado para entornos profesionales, así como actualizaciones automáticas.
            </p>
            <p>Algunas de sus principales ventajas sobre otras suites de oficina son:</p>
            <ul>
                <li>No existe ningún pago de licencias. Gratuito para cualquiera que desee utilizarlo y distribuirlo sin coste alguno</li>
                <li>De código abierto (Open Source). Se puede distribuir, copiar y modificar el software tanto como desee siempre que se respeten las Licencias de Código Abierto de LibreOffice</li>
                <li>Multiplataforma. Se ejecuta en múltiples sistemas operativos, tales como Microsoft Windows, Mac OS X y Linux.</li>
                <li>Amplio soporte de idiomas. Incluye diccionarios ortográficos, de división de palabras y de sinónimos en más de 100 idiomas. Interfaz de usuario coherente. Todos los componentes tienen una apariencia similar, haciéndolos fáciles de utilizar y manejar.</li>
                <li>Integración. Los componentes de LibreOffice se integran entre sí. Por ejemplo, todos ellos comparten un corrector ortográfico común y otras herramientas, que se usan de manera coherente en toda la suite.</li>
                <li>Granularidad. En general, cuando se modifica una opción en la suite, esto afecta a todos los componentes. Sin embargo, las opciones de LibreOffice se pueden establecer tanto en el ámbito de componente como en el ámbito de documento.</li>
                <li>Compatibilidad de archivos. Además del formato nativo OpenDocument, LibreOffice incluye soporte para abrir y guardar archivos en otros formatos habituales, incluyendo Microsoft Office, HTML, XML y PDF.</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/Libreoffice.html"></link>
    </entry>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/Onlineofficer.html</id>
        <title>Only Office</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-UB-ONLYOFFI/onlyofficelogo.jpeg"/>
            <p>ONLYOFFICE ofrece una oficina completa y efectiva con la gestión de documentos, proyectos, CRM, Calendario, Correo y la red corporativa.
            </p>
            <p>Algunas de sus principales ventajas sobre otras suites de oficina son:

            </p>
            <ul>
                <li>Así no necesitas alternar entre múltiples aplicaciones para realizar tareas diferentes.</li>
                <li>Multiplataforma. Se ejecuta en múltiples sistemas operativos, tales como Microsoft Windows, Mac OS X y Linux.</li>
                <li>Con ONLYOFFICE obtienes un solo sistema con múltiples características para organizar cada paso de tu trabajo mejorando tu productividad y optimizando los esfuerzos para lograr éxito.</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/Onlineofficer.html"></link>
    </entry>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/recuva.html</id>
        <title>Recuva</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-WIN-RECUVA/recuvalogo.jpeg"/>
            <p>Recuva es un programa totalmente gratuito para recuperar archivos borrados o eliminados en nuestro PC con Windows, este programa ha sido creado por los programadores del popular y exitoso CCleaner para limpiar de caché, cookies y archivos temporales nuestro PC.
            </p>
            <p>Algunas de sus principales características son:

            </p>
            <ul>
                <li>Recuperar archivos borranos del equipo</li>
                <li>Recuperar archivos de discos formatieados o dañados.</li>
                <li>Recuperar emails.</li>
                <li>Recuperar musica de iPod.</li>
                <li>Disponer de asistente que simplifica enormemente el proceso.</li>
                <li>Analizar de forma profunda para una búsqueda mas exhaustiva de los datos</li>
                <li>Realizar un borrado seguro de los datos para impedir su futura recuperacion.</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/recuva.html"></link>
    </entry>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/testdisk.html</id>
        <title>TestDisk</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-UB-TESTDISK/tistdisklogo.jpeg"/>
            <p>TestDisk es un programa portable, gratuito, de código abierto, libre distribución y multiplataforma que permite recuperar trabajar con las particiones de un disco duro o memoria USB. Una de sus principales características es la posibilidad de recuperar el arranque de un disco o la definicicón de sus particiones.
            </p>
            <p>Algunas de sus principales características son:

            </p>
            <ul>
                <li>Reparar la tabla de particiones de cualquier disco de nuestro PC.</li>
                <li>Recuperar particiones eliminadas o borradas ya sea por accidente o a sabiendas.</li>
                <li>Recuperar los sectores de arranque de una unidad FAT32 o NTFS, las más habituales en este tipo de usos.</li>
                <li>Reconstruir los sectores de particiones del tipo FAT12, FAT16 y FAT32.</li>
                <li>Reparar las tablas de arranque de unidades FAT.</li>
                <li>Reconstruir los sectores de arranque NTFS.</li>
                <li>Reparar la MFT.</li>
                <li>Localizar y restaurar el Superblock de EXT2, EXT3 y EXT4.</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/testdisk.html"></link>
    </entry>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/Avast.html</id>
        <title>Avast</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-WIN-AVAST/avastlogo.jpeg"/>
            <p>Avast Antivirus posee las siguientes características: Bloquea virus y otro software malicioso Detecta virus, ransomware y otras amenazas en tiempo real.
            </p>
            <p>Algunas de sus principales características son:</p>
            <ul>
                <li>Protección en tiempo real.</li>
                <li>Protección para la mensajería instantánea.</li>
                <li>Protección para redes P2P.</li>
                <li>Protección para tráfico de e-mail.</li>
                <li>Protección web.* Bloqueador de scripts malignos (versión Pro).</li>
                <li>Protección de redes.</li>
                <li>Escaneo en tiempo de buteo.</li>
                <li>Actualizaciones automáticas.</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/Avast.html"></link>
    </entry>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/clamav.html</id>
        <title>ClamAV</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-UB-CLAMAV/clamavlogo.jpeg"/>
            <p>Avast Antivirus posee las siguientes características: Bloquea virus y otro software malicioso Detecta virus, ransomware y otras amenazas en tiempo real.
            </p>
            <p>Algunas de sus principales características son:</p>
            <ul>
                <li>Licenciado bajo GNU General Public License 2.</li>
                <li>POSIX compatible y portable.</li>
                <li>Escaneo rápido.</li>
                <li>Detecta alrededor de 850 000 virus, gusanos y troyanos, incluyendo virus programados como macros de Microsoft Office.</li>
                <li>Escaneo de archivos y ficheros comprimidos: ZIP, RAR, ARJ, TAR, Gzip, Bzip2, MS OLE2, MS Cabinet File, MS CHM, MS SZDD, BinHex, SIS, AutoIt</li>
                <li>Soporta plataformas de 32/64 bit.</li>
                <li>Soporta la mayoría de formatos de correo electrónico.</li>
                <li>Soporta formatos especiales como: HTML, RTF, PDF, CryptFF, SCREnc, uuencode, TNEF.</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/clamav.html"></link>
    </entry>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/speccy.html</id>
        <title>Speccy</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-WIN-SPECCY/speccylogo.jpeg"/>
            <p>¿Qué es Speccy? Si miramos la definición que le da el propio equipo de Piriform, Speccy es un programa diseñado principalmente para ofrecernos información sobre nuestro equipo. Sus funcionalidades son muy similares a las de HWMonitor, pero con una interfaz mucho más interactiva, completa e intuitiva.
            </p>
            <p>Speccy es una aplicación portable que te permite ver información detallada sobre el hardware de tu computadora. Algunas de sus características incluyen:</p>
            <ul>
                <li>Información sobre el procesador, incluyendo la velocidad, la cantidad de núcleos y la memoria caché.</li>
                <li>Información sobre la memoria RAM, incluyendo la velocidad y la capacidad total.</li>
                <li>Información sobre el almacenamiento, incluyendo la capacidad y el espacio libre de los discos duros y unidades flash.</li>
                <li>Información sobre la placa madre, incluyendo el modelo, el fabricante y el número de serie.</li>
                <li>Información sobre la fuente de alimentación, incluyendo la capacidad y la eficiencia.</li>
                <li>Información sobre la tarjeta gráfica, incluyendo el modelo, el fabricante y la memoria.</li>
                <li>Información sobre la fuente de alimentación, incluyendo la capacidad y la eficiencia.</li>
                <li>Información sobre la temperatura de los componentes de hardware.</li>
                <li>Interfaz gráfica fácil de usar.</li>
                <li>Soporta varios idiomas.</li>
                <li>Es portable, no requiere instalacion</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/speccy.html"></link>
    </entry>

    <entry>
        <id>https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/Blender.html</id>
        <title>blender</title>
        <updated>2022-01-12T18:30:00+01:00</updated>
        <author>
            <name>Enrique Serrano Lendines</name>
            <email>seleen_aliesma20@iesmedinaazahara.es</email>
        </author>
        <summary type="html">
        <![CDATA[             
            <img src="./imagenes/IMG-UB-BLENDER/blenderlogo.jpeg"/>
            <p>Blender es un programa informático multiplataforma, dedicado especialmente al modelado, iluminación, renderizado, la animación y creación de gráficos tridimensionales. También de composición digital utilizando la técnica procesal de nodos, edición de vídeo, escultura (incluye topología dinámica) y pintura digital.
            </p>
            <p>Blender es un software de modelado, animación y renderizado 3D gratuito y de código abierto. Algunas de sus características incluyen:</p>
            <ul>
                <li>Modelado de alta calidad: Blender incluye herramientas para modelar objetos en 3D, incluyendo herramientas de mallado, herramientas de escultura, y herramientas de modelado paramétrico.</li>
                <li>Animación: Blender incluye herramientas para crear animaciones, incluyendo herramientas de rigging, herramientas de animación de caracteres y herramientas de animación de física.</li>
                <li>Renderizado: Blender incluye un motor de renderizado propio llamado Cycles, que ofrece una alta calidad de imagen y soporta características avanzadas como iluminación global, sombras y reflejos.</li>
                <li>Simulación de física: Blender incluye herramientas para simular efectos como la gravedad, la fricción, y la dinámica de fluidos.</li>
                <li>Compatible con varios sistemas operativos: Blender es compatible con Windows, MacOS y Linux.</li>
                <li>Portable, no requiere instalacion</li>
                <li>Comunidad activa: Blender cuenta con una gran comunidad de usuarios y desarrolladores que comparten recursos, tutoriales y soporte en línea.</li>
            </ul>
        ]]>
        </summary>
        <link rel="alternate" href="https://enriqueserrano03.github.io/EnriqueREPOSITORY/paginas/BLender.html"></link>
    </entry>
</feed>
